@inproceedings{Houbre-Boudin-Daille:CORIA-TALN:2023,
    author = {Houbre, Ma\"el and Boudin, Florian and Daille, B\'eatrice},
    title = "Classification de relation pour la g\'en\'eration de mots-cl\'es absents",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes de l'atelier ''Analyse et Recherche de Textes Scientifiques'' (ARTS)@TALN 2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "47-53",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Analyse de documents scientifiques",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/1467544.pdf"
}
